香港民防隊打柒北角福建幫到投降

乜撚嘢北角福建幫，係咪比學生打到投降嗰班人

片 :

滿意